一柳柔情有影虹演唱會 即討區

G持

問我歡呼聲有幾多

柯泳廚

屌你老母阿婆有乜好討論

who

幾好聽

Lm

咁都Lm

睇84台好過

你老母做雞比狗屌緊仲好睇

有冇唱祖国的歌

你on9?

唔知咩黎 但你開po 我照撐

有 幾動聽

TVB ho ball

你把口衰過林鄭

5毛啦你 仲捉你唔到

我唔收錢

點解曼迷咁多5毛

kagawa?

我psg迷 你7咗

唔開名啦 唉